西門町小隻馬街頭徵公成功 「希望這段感情可以久一點」

台北市西門町日前出現一名小隻女，身穿搶眼的蘿莉服，一旁放著「路邊徵友」的牌子，被網友po網後引發熱議，這名爆紅的小隻女倪安如今成功找到男友，她在IG發文表示「已經有對象了」。

倪安在街頭徵友引發熱議，又在《批踢踢實業坊》以「台北徵公」為題發文，表示自己23歲，身高156公分，體重50公斤左右，非常珍惜另一半，但不要被她外表所騙，她內心其實是「真性情女漢子」，她笑說「跌倒會罵幹，不會嬌滴滴，但內心小女人，可接受大男人，會保護我佳。」

倪安對於男友的條件則是「身高172以上，BMI正常不要過胖，帥一點好至少不要醜，不需要有錢，不需高學歷，肯一起努力就好。」她並強調「不要渣男，愛愛還搞偷拍」，並表示自己是認真的，希望找有結婚意願的對象。
全文:

她內心其實是「真性情女漢子」

重諗住有偽娘睇

毒撚徵母成功就話出奇姐

156 50kg

學跳舞咪得

睇咗做老母徵毒撚（為父）

她並強調「不要渣男，愛愛還搞偷拍」
可能佢前男友同佢愛愛重偷拍過佢

呢排啲新聞係毒男俾人除衫拍裸照呃錢多

屌⋯⋯點解我唔係台灣人

咁講應該係

台妹

等流出

u記有冇呢套衫賣

就咁睇身型真係少少驚偽娘